有無人知香港邊度有呢隻memory card賣

感激不盡

Pish

64MB

xd

第一時間諗起淘寶

xD